BBC 報導左琴日遊行

之前成班連登仔屌議題分散，冇外媒會報

其實仲講「遊行冇用論」有鳩用咩
跌左落水掙扎有冇用？
身中多槍呻吟有冇用？
比條女帽左喊出黎有冇用？
其實好多野都冇用
但你比人強姦
自己都唔反抗下咩？
咁違反人性既野真係做唔出
歷史會記住
香港人唔係冇反抗過

今期經濟學人都有講香港九子入冊事件
下星期應該都會講遊行

正常
歷史以黎死亡既總人數
多過而家全球人口
是咪代表死亡緊要過生存？

報完有咩用

你俾人雞姦果陣痛到叫出黎有冇用？

對方會興奮d

所以呢？

東方沒報？

wfc,國際新聞咁報導好撚出奇咩，唔通你睇國際新聞非洲內戰死幾十人你又走去幫拖?

咁你班 ON9 仔就咪咁撚緊張
洗撚晒版話「冇外媒報架喇」「冇 noise 架喇」「民陣垃撚圾」啦
縮返入你老母個臭西度啦

你有冇樓呀?

射精量會多d

然後呢？

我答乜你都會問後續架啦，死撐

咁你答黎有咩用？

遊行喺同一時段
電影上畫戲院幾十個院全日唔同時段上畫

淨係睇一個數字出嚟吠就好叻叻

全日啵 全日死亡多過出生 你都會話人口減少啦⋯

雨革仲多報導啦，有用

你俾人雞姦會痛到喊出黎有冇用？

冇報導冇人知就最好？

yes 咁先有人工收

遊行之前︰瘋狂唱淡話冇人會出黎
遊行果陣︰瘋狂唱淡話冇外媒會報
報導之後︰瘋狂唱淡話外媒正常都會報，但都冇用

敵人越攻擊、越針對你嘅行為，晰代表你嘅行動處於正確位置！

現晒形

cctv有無報？

BIG BIG CHANNEL

冇，尋晚6:30新聞去到第三、四篇先報導。冇直播。

相反，NOW派咗2 Team係唔同位置做訪問同直播。同埋放係第一篇新聞。

呢條五毛晨早block柒左佢

報咗，所以？

OK, then?

我已經可以預計到一陣班職業焦土派入嚟會講啲乜

1. Post 泛民柒事
2. 屈鳩你係泛民打手
3. 泛民柒，所以你撐泛民你都柒
4. 遊行係幫泛民站台，所以應該乜柒都唔做等比政府強姦/屈鳩所有做得嘢嘅全部係因為泛民督灰而坐監，所以佢除左做鍵盤戰士幫政府之外就乜柒都做唔到
5. 開始狂屌泛民，轉移視線

恭喜巴打即將成為泛民打手

到底班人係連咩叫虛與委蛇都唔知，仲未搞清楚輕重緩急，平日屌慣就繼續屌，定係有咩任務，要喺反送中遊行積累輿論壓力民情嗰陣，為咗呢個所謂冇用嘅活動，出盡奶力咁去反對，抹黑，淆混視線轉移話題？其實結果我諗唔少巴打都心知肚明

屌你老母走啦，好彩係連登喳，我唔想你比人打死啊

佢地咪啲佢啲以為自己眾人皆醉我獨醒既心態，反呢得把口就得，好既建議又冇，得個反字

小學雞用語所以？然後呢？

德國依邊都有啊 上埋頭條

捉到鹿識脫角先算啦有邊次唔係主動退場

輕重緩急？咁民主黨10年入中聯辦、梁游被DQ泛民搞遊行都不忘矮化佢哋，又係咩緩急？

嚟啦嚟啦

大力一推

上面已經有條友中咗1，我哋再睇落去

好勁呀 有報導

你俾人雞姦痛到喊左，所以？

then what？

雨革之後多咗好多人認識香港
知道港中有別

何謂識脫角？

你仲撚勁啦，識喺屋企嘆住冷氣去恥笑啲反對政府嘅人，好快你就可以用念力屌撚死政府啦

哦

唔好話勁
只係兜巴打柒左D 之前搏命唱淡話冇外媒報導果D on9 仔啫

咁你又問

香港人。盡力做吧， 無野係100% 的

師兄你logic 有問題，死亡冇得揀，但去唔去遊行有得揀

佢地真係好撚好笑，你話反完有咩論點同改善方案就話姐，咩都冇又要瘋狂抹黑，呢班柒頭啲老母全部比隔離屋隻狗屌大
又笑尻佔中，你老母返屋企玩simcity啦，十個完美香港比你仼玩都得啊
人地抗爭，班撚樣就幫中共一齊踩

9up 咋嘛
係要講 LOGIC 咁睇戲係娛樂、一日有咁多場、遊行完再睇戲又得、同一套戲又可以睇幾次、遊行人數係篤出黎……
根本大家都係搵d 野黎講下
你咁認真就輸了

你問先既

你隔離個post除咗單單打打咪又係駁唔到我，除咗好似小學生咁單打你仲識咩

駁到有咩用？

再提醒大家一次
泛民長年累月做嘅唔只係柒事咁簡單，直程係落手落腳賣港
稱之為柒事只係幫佢哋減輕咗呢啲賣港行為應負嘅政治責任
真係就嚟幫大家逐件咁重溫佢哋賣港事蹟，都變咗自己先係五毛，總之泛民就一定係正義化身

當年民主黨撐政改，高登仔仲話每個月出一次post提醒大定民主黨賣港事蹟
而家進化到你post佢賣港都係五毛，好波

你隻打手就慢慢強調你嘅輕重緩急啦，總之我就唔見得梁游DQ、旺角事件上有幾識分輕重喇，鬧示威者鬧梁游先都唔對準政權

佢話泛民做嗰啲只係柒事嘛
但明明泛民就出盡力賣港

最成功係外媒有報導，其他都唔重要

遊行 = 泛民？

呢個就係泛民嘅緊箍咒
中共出到呢招，受大中華情結綑綁嘅佢哋就會自動縮返後
但明明香港呢個環境下，你咁勢孤力弱，抗爭要借助外國勢力介入係必然

雖然香港係死局，唔通唔出聲咩。

所以外媒報導，好事？

咁關蛇嗰啲都係遊行嘅
但問題就係遊行動員到嘅嘢，泛民有幾多次係識善用，而最後又唔甩碌？

屌你老母，報就一定報架啦
而家係講緊議題分散，唔係話遊行無用
至於民陣，我都廢事再屌

議題分散？
bbc 點報法？

大部分外媒BBC香港有分公司有香港人當然可以知主題係咩啦傻鳩，第一日出黎做野呀？

我講緊無外媒純轉播既外國媒體，係容易俾議題分散，而議題分散唔夠張力都係事實

至於遊行就一定要做，呢樣野唔係爭議論點

識順住個勢搞大佢囉
煲大佢做世界性既新聞
要佢唔想回應都唔得

似乎你認真啲喎

咁外國媒體大多數都係睇bbc再轉發咖喇
睇過外國新聞未?

5.

其實我係收左simcity公司錢要幫手賣廣告的
覺得佔中冇用，遊行冇用，但又諗唔到做咩好既玩simcity啦，你做既舉動可以改變社會！
覺得all in泛民只不過係慢性自殺，個個講就兇狠做就毓民既，玩simcity啦，起唔起議會都由你控制，冇議會，洗鬼怕個個毓民咩，你講咩就咩。
笑完泛民，再笑毫無作為既本土派既時候被問有咩好既方案幫香港答唔出？玩simcity啦，成個城市仼你擺，仲洗要方案既？

我凖備接埋Minecraft既廣告了

回應左又點？

bbc 果篇都唔夠張力？

政府應該係巴不得你做死魚唔識嗌

冇人知冇人報
膠代都慳番

根本班撚屌咪就係「共產黨最開心」既翻版

唔係我黎

中晒

咁你加把嘴做咩？

無既
回應左都照去既話
咁外資自自然然會撤資去台灣/新加玻等等
香港就會仆街
樓價就會仆街
我就買到樓
咁囉

好奇

雨傘果陣有冇撤資？

比人強姦係要反抗下

但係出去鳩叫 行幾步就係反抗

所以話班廢柴真係毫無創意，個個留言格式一致，戰線統一，中共統戰部班廢柴袋咁多維穩費，請啲咁嘅低級紅嚟抹黑，以為大話講一千次就變真話，想將遊行同泛民綑綁，然後就反遊行。將任何反政府活動都同泛民綑綁，然後反泛民就得。呢啲低級五毛遲早連糧都冇撚得出

咁雨傘同尋日遊行主題有咩分別?

你話呢？

有偉大祖國支撐

外資躝左 樓價都唔會跌

嘩屌
已經射到一地都係
果然係做大事嘅人
真係好有noise，全世界關注緊

哈哈哈
你媽生你出黎係叫你同下個死人腦
唔係乜野都問人
成個on99咁

d蝗黎香港買樓係為左走資出去
咁香港變左同支國一樣既話
外國就會同支國一樣限制多多(取消香港關係法)
咁到時香港就會變大陸二線城市無利用價值喇
咁佢地做乜仲黎香港買

有啲野就累積既
資本家重記仇過女人

嘉誠哥都唔係一下走哂啦

泛民咁易可以動員班遊行人士做後續行動？

你未免太睇得起泛民嘅能力啦。

一入黎以為樓主自言自語
原來成堆5毛狗block哂

咁到底係要累積定係要脫角搞大？

冇話大唔大
只係打左連登仔一巴啫

又係你問先既
on9 仔

駁唔到

嗯，咁又點？

原來泛民係惡到唔罵得
建制都未去到咁惡

投泛民， 不了， 焦土都好過含撚

bbc

關sir 係咪示範左點樣唔甩轆？

咁呀
不如投建制呀
你地又唔係未試過

屌你其實收幾錢人工

咁都想讚建制,建制狗嚟講你都算盡責。

而家問你一句,你認唔認為班建制狗係仆街冚家剷? 我睇你敢唔敢答

班五毛真係好短視

駁唔到 = 唔罵得？

推

哈哈哈
你媽生你出黎係叫你同下個死人腦
唔係乜野都問人

岩呀
我媽生我出黎都我對住d on9仔
要跟佢地用d on9方法

然後呢?

香港：800萬人呼吸
星期日反送中遊行：13萬人

結論：呼吸緊要過香港命運

係就唔該英國政府做返d 實事，就算唔比居英權，都應為BNO人士提供庇護免被送中

然後咩？
多謝推POST

推左post之係呢？

( Show Blocked User - 冇樓慘過冇J )

唔識答

無牙老虎黎
佢唔驚得罪支共咩

係咯，所以有咩發生咗，有咩幫助？

雨革報到全世界都知，過咗5年，，有咩幫助？

新疆自殺式襲擊,焦土式對付中土,有咩幫助?

各地示威,暴動,恐襲,有咩幫助?

不如講講下點撚樣叫有幫助。

乖乖地做政府隻狗就最有幫助啦

遊行示威積累民意,顯示市民反對意願,選舉就到,你居然覺得民意冇撚用

當然啦,好快你就會話區議會冇撚用,立法會冇撚用,英國冇撚用,美國冇撚用,全地球都冇撚用,你嘅鍵盤留言就至撚有用

諗多咗啦。

桂民海係「瑞典藉」。都要「被中國藉」，送返支共先。

又駁唔到了
CHING HO BALL

目標達成？
當然係做大事嘅人

起碼唔好將逃到英國嘅BNO人士踢返去中國香港

廿年來英國政府一直口講關注香港情況，但一件幫到BNO人士嘅實事都冇做過

點先叫達成？

屌那星醫科生唔撚敢答

佔中果陣上左10幾20次報紙
果陣個個以為美國會撐,
點知都係傳媒ONLY, 白宮講幾句大愛野當無事發生

返緊工now

外資脫咩角搞乜大

上面話捉到鹿要識脫角丫嘛
咪問下何謂脫角囉
原來係搞到撤資先叫脫到角
咁咪問落去囉

你鍾意冇工返既幾時都可以辭職架

今天我

如果咁有用，請問而家有咩係改善咗？

推
五毛死全家

咁點先有用

仲衰，一開始D外媒報導，佔中好有秩序，同其他地方唔同，人地以為香港拍得住日本仔。

點知攪左三個月都剩係鳩坐，咩進展都無，人地都廢事再理

唔係唔欣賞，我都遊行咗一陣
外媒報導嘅作用係俾全世界知道香港情況
同埋向政府施壓
但呢個政府會同你講道理？
共產黨會講原則，會講良心？

冇威脅就係冇威脅
咁嘅級數嘅示威表達
點會動搖倒極權嘅當權者？

俾人雞姦所以出聲，fine
但唔好以為係階段性勝利喺度打飛機

民意喺民主社會就有效
但就算俾夠50萬人上街
今時今日，中共有咩做唔出
一個人大釋法收你皮
到時最多絕食靜坐
香港人就係咁可悲，個個都有份工
你想衝擊下都唔敢，就算敢都要畀泛民割𥱊

巴勒斯坦同以色列打左咁多年
細細個聽到而家
死左咁多人
炸左咁多地
你覺得有咩用？
而家新聞仲有冇報？
巴勒斯坦個領地係多左定係少左？
要舉例仲有好多

都 2019 年喇
仲講有冇用
你俾人撳住黎屌連聲都唔敢聲
個屎忽開晒花都仲要自己上網潑自己冷水
就當香港殞亡
未來既人睇返
「丫，d 香港人咁撚 on9 既連成本咁低既遊行都唔做」
你自己諗下啦